蕭生7億view

佢咁有錢識咁多野都咁膠

好貼地

佢近排日日拍好多段片

佢想要10億，樓主加油

哩條片後半值得快聽
講吓以為策略發展
會做番功能組別登記 同眾籌俾台灣義士
依家燒生一直俾住先
預咗7位數字既錢支援落去

科舉制度佢都識吹漲

佢移民左去台灣後得閒得制

出錢出力出計，唔話得， 好過好多人淨係得個講字

肥亨日日屌佢廢老kol
問題係燒山真係吸好多廢老fans 轉黃
其他人完全冇燒山個種吸廢老粉既能力

點解佢無講PK鄧飯局既？

日日都有追

啤梨都有d

肥亨根本垃圾一名
完全無人想聽佢

哩個先係文宣最大問題
燒生都老啦，講多幾多年
近年都明顯跌緊watt
但冇人頂到佢個位

啲片唔吸引既話開多100個channel都冇用

佢一早上晒岸退休啦

真係有心先出來講野

書又讀完 仔女又長大晒

錢又搵到 其實佢人生都幾悶

真係行得太前

除左睇書 佢都冇咩興趣啦

係台灣咁得閒邊有野做

其實佢yt有廣告既話都搵到食 搵到唔少下

我都日日聽聽聽下又幾好聽

佢人生樂趣黎

啱啱哩條片話佢都中唔少黃標
收入大受影響

不過講多view應該杜汶澤仲多，條條片都4，50萬

上星期睇先4xxk followers...

成七億view即係荼毒左好多人啦，罪孽深重呀

由深藍變曱甴，你問我答

人哋問佢老婆係咪黑警
佢話老婆嘅事唔想再談論
係就係唔係就唔係喇
你係黃既又怕乜嘢認
咁講嘢同啲官有乜分別
佢老婆根本就係黑警唔敢認

蕭生吸好多中立人過嚟
佢就diu走曬黃圈啲人

雖然蕭生呢排唔係好燈到令人幾失望下

以前冇聽過燒山有份笑佢，不過自從11月開始日日聽

當燒山、19、碌撚呢代走埋
香港都無乜評論家好睇了

Me too 已成習慣
佢咩都話好大鑊

請問陸運係邊個

你好，各位網友

大家投訴埋CCTVB
電視或電台廣播投訴表格：

呢集好聽
文起八代之衰 道濟天下之溺

係，各位網友

冇錯
好多中年人同廢老接受到燒山
大J呢種只做到年輕人市場

burn the whole fuck hill !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

于飛都幾好

燒山吸引之處係引晒例子，好認真咁講，好有說服力，但結果長期同佢估計ge 長期相反

不過佢近期破左燈

我幾鐘意聽佢講奇情歷史

近排真心ok
同有d 破燈feel，不過我好想佢燈到蝗蟲

佢今日出咗幾多條片？
好勤力

一開要同佢一齊講句：係，各位網友

係，屌完共產黨就仰天長歎，天佑香港，天佑中國
d 老野會好受落

樂視果套我笑到仆街.....佢仲要好有自信

咁呢個就係我同大家講講嗰個

佢咁撚有錢洗靠呢啲...

我老母好鐘意聽啤梨

呢啲人一日唔死應該都會死淨把口
姣婆守唔到寡
蕭生話收生咁多次都冇收到山
所以唔使擔心住

可以睇吓晴爆，雖然隔個禮拜出，但係啲嘢好貼地易明，又有火

佢比緊好大舊錢幫台灣手足 多多都唔夠

咁神奇！

我岩岩回完冇人取代到燒山吸老人粉
依家夜晚12點個廳又傳黎燒山把聲

唔靠但佢老人家都恨㗎

我老母成日話我好多粗口呀 好顛呀
但又鐘意聽
（佢都有睇燒山）

成日講屌女

肯出錢又出樣嘅唔多
呢樣就珍貴啦

其實佢真係唔算多粗口
亦都唔算顛

呢啲老人家就值得尊重啦

對60 歲以上既人黎講應該算好大衝擊嫁啦
畢竟以前係睇開tvb 既人

燒山好野

我估佢頂盡5億身家者

佢又唔係富二代

白手興家搵番來

邊會好似外面d人吹到佢幾十億

不過1億都好多

扮女人嗰下係有啲驚嚇

樓主一日開幾多個蕭生post

碌撚
Voice dictation傻咗

蕭生打手

人人都可以係蕭生
只要有心學習
可惜我無

我鍾意聽佢講明史，
但只搵到第4部同第6部，
其他唔知喺邊。

自從7月後 日日聽 堅學到野
（係！各位網友）

block柒左佢啦

蕭生題材好豐富

出街好多廢中廢老睇燒山

燒山把聲係幾吸引人聽 唔知點解

AGREE 佢係大人細路都岩睇 有幽默感 唔係淨分析
唔似其他可能淨吸引到老人, 或年青人

留名睇

我吖媽每朝都一路食早餐一路播
變咗成家一齊聽
試過食食吓畀佢啲魔性笑聲嚇到差啲哽親

播放清單搵明史有晒啦

三部

燒山整多d中文字幕 ，等台灣人都可以睇下

要打好yt戰線

有啦 辯論果段有字幕

Rmb like & comment 如果可以share埋

有個紅絲廢老都有聽
抗爭個時轉唔到黃，肺炎反而慢慢轉緊
而家日日同佢個紅到入骨既老公鬧交

各位網友

要有係！

我個名

[突發]聽日政總有集會

好唔好呀
多謝各位

雖然成日笑他燈，但他係識幾多野

佢成日講G爆
睇黎有排都唔爆了

老蕭係有一個幾大既淺藍market可能佢啲片有迷之笑聲+引數據,令到啲藍會keep住聽

我鍾意喺ending果陣一齊講：好冇呀？

佢月頭教人7日口罩大法
之後可能知道7左,唔敢再提

推

我估都係人唔講佢, 佢就無謂講人呢啲潛規則啩.
燒生喺娛樂圈咁耐, 佢知圈內人嘢, 圈內人亦都知佢啲嘢啫.

曾經年少無知信左佢

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

你都有功勞, 蕭生要多謝你就真

樓主係mark仔定chris?

聽佢講咸故

呢樣真有時耐唔耐會見有d 廢老開住speaker 大大聲係度播燒山d 片
可能係燒山唔會一味踩共更易入口

推推

冇錯，我老豆晚晚聽燒山，自動染黃

對抗藍絲kol大將軍
長期係YouTube熱門見到佢

A

我屋企人都係
老一輩kol可能係脫離同溫層嘅突破點

報捷!!Youtuber戰線首輪成果+本人向連登仔挑機

其實樓主你大概幾歲我23，14年佔中前已經成日追嚟睇，雖然會笑佢係燈神，但真心覺得佢識好多野好尊敬佢

佢最近破燈，有機會

句句粗口，唔啱入門

日日外放

click落去主頁揾/用search engine好幾難

因為好多時班廢老會以幾個標準去聽
- 有氣勢（條友好似好把炮）
- 有錢
- 唔會一味踩到盡
- 年齡相近

因為佢地好撚蠢，好易信人，但係又強大自尊心唔認錯。

而燒山又真係Fit晒呢幾個條件

我屋企人成日開黎睇

片入面咪話唔洗出街 諗到野就拍

條友著Stone Island

每次見到佢自high 狂笑, 笑到斷氣就好想笑

好多人都鐘意/只會聽權威講嘢
老燒fit 咗你以上講嗰幾個條件
喺佢哋嚟講老燒係一個權威

仲要得閒派膠
再加埋佢食煙食到沙唒嘅笑聲
後生仔都會聽下啦

7億view 咪賺過億?

蕭爺爺

時事類廣東話YouTuber 佢應該都頭幾名。始終早年網台已經積落唔少fans

燒山background吸引到下廢老
"係咪以前拍好多戲個條友呀?"
淨係呢個知名度都呃到下廢老聽啦
廢老對人不對事架ma

杜汶澤得一億views咋
希望係我睇少個0

唔係咁計, 佢加晒D view既總和咁樣計法有撚用咩
要谷每條十分鐘長既片高view數先賺錢
你N條片加埋冇用

佢都幾有料嫁
但成日燈

冚家產 屌啦星

我都俾燒山吸咗做佢fans, 其實我係咪都係廢老

佢應該悶到就痴線

佢啲片平均都有200-300k view
如果冇俾youtube黃標應該每條袋2000左右
佢出得咁密 一日點都過萬

保阿仔輸咗好多啦

以淺藍攻深藍

睇下 方國珊到而家都仲叫自己 哪吒 就知

佢兩個只繫世代之爭

一個7,80後 本土打工仔 西方世界觀
一個5,60後 淺藍老闆 大中華史觀

利申：聽開亨利，冇聽老蕭

「各位女聽眾，打畀我，6698 2429」

佢唔鍾意地產係致命傷, 不過佢快樂
有邊個人咁有錢但講野咁free, 冇, 李嘉誠都冇自由日日上網up野, 日日上網9up既人又好少好似佢咁有米又兒孫滿堂又呼風喚雨又救濟市民
有D好有米既知名人士都偶爾出吓片但邊有老蕭咁多人睇同咁有影響力?
冇
所以全香港最快樂既KOL/富商就係老蕭

燒山好嘢！

屌有聲，我老母日日開住喺廚房煮飯聽

蕭生淺藍，are you kidding me

係

藍絲都有和理非
唔一定個個講打講殺

佢有屌柒自己個仔同大陸做生意

咪on9啦

我老豆晚晚聽

佢兩個關係而家係點

講真 啤梨只係係發洩式怒屌
佢9up同自己賣廣告多過認真講 資訊性好低
聽完burnhill係有野落袋

我都覺得麻麻地 係唔知點解咁多連登仔吹奏

聽林匡正係ok嘅
啤梨只係一個好吹得嘅sales

蕭生最高峰時期身家試過有幾十億。

功能組別嗰度好似冇人做, 唔樂觀

你啱，
我Google搵得啲碎。
應該一早喺YouTube搵。

大半年升咗幾億
大記得佢話自己由大中華膠都變咗本土派
呢半年好多香港人都變咗更愛香港

我On9

燒山都算淺藍？ 點先算黃

我日日睇燒山啲片，會同佢一齊講「係，各位網友」

肥亨答你【蕭若元深黃轉淺藍之路】

由當日倒董、社民連去到人民力量，蕭若元一直都企響社會運動嘅前線，的確係有自栩社運先驅者嘅本錢。

但自從同雙黃一陳鬧翻後，佢並無開創一條抗爭新路，反而畏縮回飯民主派嘅大台入面，一轉而成民主保守派。佔領中環可以話係佢最後一搏，去到9月29日，或者係比警察嘅鎮壓嚇傻咗、又或者因為吸入催淚煙吸到傻咗，之後滿腦子諗嘅，都只係點樣瓦解民主激進派，全力投入維穩行列

不過去到反送中呢幾個月，蕭已唔係講緊係咩淺黃溫和民主派咁簡單，而係歇力抹黑所有勇武抗爭者都係「鬼」都係「臥底」；不停誇大和理非遊行嘅作用；完全無視林鄭公開承認因立法會衝擊而屈服，只一味幻想乜都唔做，美國佬就會來打救香港

然後去到11月15日，因為佢旗下店舖生意受抗服運動大受影響，每個月損失三四十萬，個個禮拜都要拉閘，終於配合警方呼籲，要求所有抗爭者停止堵路衝擊、止暴制亂；同時亦反對罷工，要求所有香港市民停手，回復正常生活；至於五大訴求？象徵式爭取下咪算撚數囉──立場已同民建聯、工聯會等並無太大分別，內容一樣係觀冕堂皇，只係背後純粹代表一己利益而非公義

人一藍除了腦便殘，同時旗下店亦藍，所以在此宣佈，老蕭旗下所有店舖皆為藍店，呼籲所有支持抗爭者罷買罷食；至於是否列入裝修名單，則開放討論

歡迎各位留言提供蕭氏店舖資料，以作參考

注：紅米餐廳、立刻好藥房已轉手，切勿點錯相

真心好多廢老聽佢講新聞 靠佢接收資訊
周不時係車見到有廢中老聽佢
希望燒山頂住

on9，老蕭係藍絲既話，黑警家屬肥享係乜嘢呀？條黑警有無份拉義士，叫肥享交代下啦

肥享呢啲係公然講大話，根本無睇過老蕭啲片，老蕭從來無話過勇武係鬼，中大保衛戰果日仲喊曬口話支持中大，佢亦從來無譴責過勇武，成日都話見到咁多人被捕而唔開心

係咪仲係啤梨個台到做？

我記得有另一條友都係成日開燒山post

佢去做補習都得啦

係～各位網友

好冇呀，多謝大家